肥絲大隻真糸好撚煩

有冇巴打block左佢? 條八婆根本都吾糸香港人， 支那人扮曬野

Pish

吊你老母呀肥屍

糸你老母

樓主一定糸真香港人

趕你就趕啦貢多嗲做咩

糸你老母
系字都唔識打

成功用5p字引到肥c入黎

禾真糸巧kai先牙！

吾你老母
系你老母個老母

支那人都執到你正字就好笑

糸你老母個老母

冇（前）就唔可以買車？ 咁有（後）可唔可以買車

扑埋樓主

#6
#8